［突發］太子現場

2344 #太子 #旺角警署
記者指約三分鐘前，有示威者投擲燃燒彈，警察迅速滅火，並舉橙旗。
#蘋果

[行動POST] 10.1國慶集中討論區+TG

2348 蘋果記者稱 較早前有一位身穿黑衫的男寶突然跑向旺角警署前投擲燃燒彈，其後逃去。

Hit and run

咁勇

未睇新聞
....傳說中嘅掉入空地?

入面有咁多私家車，好危險呀
唔好亂掟

好似係車去狗屋正門

臥底

有可能。。
然後又扮哂嘢出嚟拉人
啲狗最撚賤格

根本個個都比黑警轉移視線

又圍狗屋做咩

#太子
0000 十數滿裝狗於狗屋正門戒備

#巴打提醒
#太子
#旺角

現場市民請隨時保持警戒，以免讓有心人士或臥底狗有機可乘，離開時亦請留意有否可疑人士尾隨
安全第一，時刻警覺
❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️

又藍旗

0018 #太子 #旺角警署
正門有警察戴上面罩戒備。
#有線

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

今日集中港島，點解會有落單去掟狗屋

去宵夜啦

一定係